請唔好再煽動人發生衝突

我見到烈士個祭壇比人拆左都好嬲
見到有咁多無恥又無腦嘅廢老出街都好嬲
見到又有同伴犧牲都好嬲

但希望大家記住 香港係有集會自由
即使我地立場唔同
我都會捍衛佢地嘅集會自由
尊重佢地是非黑白不分嘅意見

而家發生衝突有咩好處？
只有對班深藍絲有好處
希望大家冷靜 唔好比人煽動
我地需要嘅係一個合適嘅時機
但並唔係而家去發生衝突

唔好再比人煽動做人隻旗
唔好再踩中對方嘅陷阱

同意
依家大家都需要沉著應戰

係 希望大家可以冷靜分析下先行動

推

我比你地一個挑十個死廢老又如何
沈著應戰啊各位！
控制情緒 唔好失控
我地嘅敵人係警狗係強權係政府
唔係表達相反意見嘅廢柴！
唔好被憤怒蒙蔽咁多位！
唔同立場你就打 咁你地咪仲惡過共產黨？
出去支援係應該 但請冷靜諗下係咪應該衝動